一個人同時可以中意兩個人

兩個各有各特別之處
一個好cool 一個好暖
可惜 兩個我都得唔到

我都會同時鍾意新垣結衣同石原里美嫁，一樣都係兩個都得唔到。

都有刺 拎唔到

依兩個又真係難揀

一個冬天一個夏天呀？